【海航財困】賣資產後用唔著！傳海航棄租中環寫字樓

【海航財困】賣資產後用唔著！傳海航棄租中環寫字樓

《彭博》引述消息人士透露，海航將放棄租用中環合共8層寫字空間，雖然報道未有指明地點，但則同時引述消息人士透露，中環交易廣場三座部份樓層正在招租。

根據土地註冊處資料，海航於今年三月份簽訂一份為期九年的租約，而這個租約業主是置地，並於6月份起租。但報道引述消息指，海航從未有搬入有關寫字樓，亦未有進行裝修。

撻訂

美國D資產開始俾人凍結，叫人印多D銀紙再搵老王特批出境咪有錢係香港再掃貨囉。

慘豬豬, 簽咗約後連裝修錢都冇, 拖咗半年就要退租, 仲要輸死約期租金

早幾年D中資大行一窩蜂咁去中上環搶租寫字樓, 而家強国興玩逆周期因子, 今次會唔會係一窩蜂咁租都唔交走佬呢?

寫字空間

租紅磡